今晚九點 街霸大戰

搵到台灣最勁Karin 同香港一班高手打表演賽

www.twitch.tv/fgahk

節目中途送兩張Steam $100 比隨機觀眾
記得留意同follow facebook

逢星期三 晚上九點直播
下一次將會係線上比賽， 之後是教學環節

打手

識你班撚樣米奇老鼠咩
係度r人氣

$100 比隨機觀眾.......
搞抽獎，拎左競赛牌照未?